而家班警犬叫大家做曱甴，令我諗起黑鏡其中一集

係講士兵被植入咗唔知乜落嗰腦到
令佢地見到嘅普通平民變成喪屍咁嘅形態
等士兵可以完全唔留手咁殺平民
而士兵都都係稱呼平民做曱甴

邊一集？

Men against fire

season 3, men against fire

唔駛植入D乜野D黑警打人開鎗都毫不手軟啦

This is hate speech

【警黑勾結】警察同白衫暴徒都用曱甴稱呼示威者

曱甴生命力強, 生生不息

[重要] 唔好認為「曱甴」形容示威者無問題!!!

【極緊要】【反騎劫對方攻勢】唔好再嗌：「香港警察，知法犯法！」要嗌：「曱甴警察，社會垃圾！」

agger
再次去人性化

個問題係佢地到姐
宜家係佢地煽動仇恨思想
咁只要文宣做得好就可以加以利用, 證明佢地散播仇恨主義